【Witcher III】其實班Witcher 等怪獸殺晒人類, 咪唔會沒落

Witcher 小說就係witcher 殺到d 怪獸7788
冇晒怪獸 > Witcher 冇價值 > 沒落

如果由得怪獸殺晒人類, Witcher 先出手殺怪獸
咁Witcher 咪稱霸世界
反正Witcher 點都打羸怪獸

好過沒落咁慘

咁石頭會唔會沒落

唔覺witcher 係贏硬
本身witcher 都要搵人做，仲要成功率低
同埋冇哂人，witcher 食屎呀？

石頭會稱霸

其實其中最主要係d 當權者怕Witcher
用完即棄當condom
所以你睇到d流傳都係唱衰佢地

石頭仔

收皮啦屌你老母石頭佬

好撚慘出一次膠回覆俾全登針到依家

#2 28秒已經入到嚟覆埋post

幾多人follow 左樓g

殺哂人類, 邊個俾錢Witcher

乜又係你呀石生

stone

邊到係一定打贏，套電視劇 咪有個witcher同隻怪1v1收咗皮

套垃圾劇
搵條黑人阿嬸做triss

yen 印度
triss 黑人
屌佢老母 中古波蘭最好有咁多有色人種

witcher都無得繁殖 所以一係戰死一係老死
最後都會未落

好似聽過話witcher世界怪物同普通人戰力差距唔係好大
普通人夠多都可以圍死怪物，訓練過嘅士兵都對付到
真係好勁嘅好似吸血鬼嗰啲，就算witcher都唔係對手

係啲偏遠郊區士兵唔會出手，農夫唔想冒險死人，先俾錢叫班怪胎去打，死咗連錢都慳返，由於呢班人都係窮，所以接job都唔係好賺錢
呢班白頭佬只係班低技術自僱人士，專門做啲下欄嘢，而且為左入呢行搞到怪形怪相，轉唔到工，好易俾人壓價

普通人夠多都可以圍死怪物，訓練過嘅士兵都對付到

係後期嘅事
天體會合之後, 初期有怪獸個陣 好似係束手無策

witcher唔係唔會生到仔/有下一代?人類絕種佢地殺晒怪獸都絕種啦

witcher殺一隻怪都唔係咁易

你咁惡做咩

冇怪沒落有咩問題

witcher 只係比正常人類強少少嘅強化人
又因為新陳代謝慢於常人而可以飲煉金藥進一步增強能力
啲法印同劍術正常人都學到